睇返以前極醜惡真係無講錯

一個極醜惡 一個陳巧文

陳巧文絕對係一個奇葩